［軍武器硏］羅斯福尼米茲列根號聖三一行動/7月西太平洋匯聚/中國雙航母難敵

[black]支持廣東話軍事節目[/black]

唔聽真係唔知根本美帝如何可以輕鬆打爆只那國

支持支持

打柒支那

我懷疑支拿航母仲停留係中途島戰役年代，邊夠打

咩都唔識留個名

聽開台灣施孝瑋
而家先先有廣東話嘅軍事channel

圖為2015年時美國海軍現役艦艇總數

根本係攞嚟打外星人

一個打曬全世界都有突

唔係懷疑
隻船咪同大日本帝國海軍個堆同級或更差
不過啲機應該好過零式好多掛

蘇聯其實都唔係太需要呢樣嘢

佢地嘅概念只係將隻巡洋艦改到可以帶飛機同比飛機升降

成日自己一隻走來走去

但係隻黑煙船仲係斜台升降
人地一天飛機佢都仲係慢慢黎
隨時隔離D艦爆哂佢都出得哂

用返嗰個年代的話零式算好勁啦。
但至於牙籤-10 vs F22就.....

零式上限高下限低
加速快但偷輕裝甲
技術差啲都同送死冇乜分別

當年黎講戰績唔錯丫, 起碼壓得住美軍

之前聽過空戰力量
1. 美國空軍
2. 美國海軍

咁3 4 5 6 7⋯⋯又應該點排?

marine corp? 以色列？ 俄佬？日本空自？支那？

明明俄佬有核動力，公廁到破冰船都核動力
但寧願拎晒d技術整基洛夫級巡洋艦

俄佬都係巨艦大炮愛好者

我寧願揸零式，至少唔會自爆。

呢個全球最大空軍大到要用3張圖...

註: 上圖已包括國民警衛軍但未計算全球第二大空軍美國陸軍及第三大空軍美國海軍

Push

但係之後應該點排

陸軍冇定翼機喎

其實係有300架左右

（上link需要vpn）
同埋問題係有四千幾架直升機